本應打九九九可以求助 無奈這天你在持槍指住我 我到底應講甚麼

你怕麼
怕俾我哋圍住你 打柒你

傷追人?

係